=======
Empresa
=======

Define empresa y empleados.

* Añade la empresa principal y predeterminada en las preferencias de los usuarios.
* Añade la empresa a las propiedades.
* Define un nuevo analizador para los informes con el encabezado de la empresa.
* Añade una plantilla de carta a terceros.
* Hace que el planificador de tareas se ejecute por empresa.

Dependencias
------------

* Moneda_
* Tercero_

.. _Moneda: ../currency/index.html
.. _Tercero: ../party/index.html
